成日比女友蝦

好辛苦. 點算？
成日小事化大.

分手

同你一樣啊巴打
俾女朋友食住上

巧愛佢

例如咩事？

佢點食住你呀

一樣 就嚟癲

傾完電話後順口都會講句'Whatsapp 你啦' 過左15分鐘冇Whatsapp 佢.跟住比佢小

佢覺得你唔重視佢 你嗡完就算 同講大話呃佢冇分別 掛

好慘

兩個人溝通多啲，有咩唔滿意就傾下

騎牛搵馬 中出即飛

唔會聽. 極度公主☹️

飛左佢啦!!
懦夫!!